［分析］如果大家要搞機場見到狗就驚⋯⋯

咁永遠都唔會贏⋯⋯
機場無可能be water,有手足話搞機鐵同埋係東涌搞路面令交通癱瘓我只能部分同意

812我地成功癱瘓機場係因為我地有先機進入機場，依家我地已經失去先機，的確我地已經唔可以再佔領機場，搞去機場交通係唯一方法，但搞唔可以搞東涌市中心，因為絕對係死路而且和理非一定會好混亂咁逃跑，跑上山去梅窩？大量嘅人跑上山你估警狗唔識上山大搜捕？出直升機搵你都得，碼頭等你又得！

所以我地一定唔可以走！
搞機鐵唔難，搞任何一個站就可以，而且唔洗多人，可以be water!

但搞路面，依家只有一個位可以搞！就係青馬收費廣場！因為唔會有旅客走到而且路面交通一定會搞到青馬橋塞洒，警狗嘅車同路面支援都會進退兩難，除左警狗徵用機鐵係東涌方向攻向青馬大橋。民意已經企係我地個邊，只要大家堅守青馬收費廣場，全港各區市民教可以不斷加入，青馬大橋地埋上更加係國際著眼嘅地方！放催淚彈，開槍鎮壓都會一一被航拍機拍到！但前提係大家唔可以再be water，係任何消息，見到狗都唔好驚！唔係要你勇武！但唔可以只係和理非咁搞鳩機場交通！

同意請分享！
========
代為轉發

我忍左佢好撚耐

一句講晒 聽日麻包袋藍絲副校長 割唔割

(突發) 9月3日11點半 大三罷前一齊入大埔同民賤聯黃碧嬌同警民關係主任黃宇濤食Lunch

幫推+唔好意思阻阻你哋

如果有預計唔到既問題。點樣走？

攪乜都要預條後路俾人走

今日走到咩
全港鐵路、碼頭海陸大搜捕
機場失去左812先機，be water只係睇大家會唔會僥倖而不被捕

推